真係要反擊喇香港人！

再係咁俾人任打，唔單止士氣會低落，運動直頭會提早結束因為個個都被人打到傷晒

最好的防守就係進攻

要守住個運動就要勇敢進攻，我係和理非都覺得忍無可忍就無需再忍，反擊吧！

聽日沙田記得如果被打就應該還拖，唔洗客氣！你對敵人仁慈就係對自己殘忍！！！

希望聽日大家識好好保護自己！

[經典重溫] 日本學生擊敗防暴警察

推

講多次，今日沙田唔好再打不還手咁柒喇，記住點都要反擊一兩下，唔係人地真係會當你係沙包咁砌

再有和理非阻我地出手，即場反駁佢再拉走佢

冇錯，自衛還拖係合理，和理非根本冇資格批判你

合法自衛，大家要識得保護自己先能夠保護到其他人，保護到個運動，保護到香港！！！

推到遊行結束為止

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

push

請各位做好隨時被顏射的準備

你對敵人仁慈就係對自己殘忍！！！

Push

黑警又打人喇，記住要保護好自己和身邊人！！！